Jazz / Fit 仔飛大埔道

岩岩揸返屋企
吊你老味有班jazz/ fit 仔係度飛車
部車又唔係跑得改撚晒嚮喉係度飛

岩岩我龍翔上大埔道比油上
班jazz 仔係深水埗上又唔係好力
有幾部過我唔到比我閘斷左4-5 部係後面😂😂😂

跟住又閃燈又高燈想我讓佢
屌你老味一條線我唔係入巴士站讓你呀
把鬼火跟住跟撚足個牌行返50/70
激撚死班MK

利申揸GLA 200 部車都係冇咩力

成日比啲Jazz撩皮

gla200計返馬力重量比其實同1500fit差唔多 1300爭小小

比我就抽頭走

聽完好撚開心

態度正確

連j屎仔都快唔過玩拉龍

車住一家大細係咪要同班MK 玩

樓主係咪黑色嗰架？

自己揸honda都好憎d fit / jazz
太過不自量力

Team GE罪

咁你泊埋一邊讓人/上斜收一收油比班mk過
我行開大埔道車住屋企人都會醒水
搞到班柒頭過雙白有乜意外會搞到自己仲衰

Fairing車就縮開少少比佢快攝，佢地都會比返手，好有禮貌，有時大哺道會有2-30部fairing一齊入新界
Jazz/fit 咁撚慢 cut雙白同自殺有咩分別

但樓主燈位都冇讓咩？

On9? 得一條線憑咩要讓班Jazz仔 有兩條線就同會縮入左線畀你過姐

其實班fit都算守規矩 真係飛個班一早cut哂雙白過你，您估仲會咁乖跟您尾俾您自我感覺良好咩

AE110都有人拎去飛啦 而又真係飛得起

有片流緊喇喎，唔係mazada 嚟咩

波箱唔夠抽

快線L？

睇佢係幾代

Gk5可放你星星

渣棍是常識吧
垃圾本田cvt狗也不屌